# 利用git init在本地创建一个仓库
# 通过git commit -a -m将生成一个提交对象，存储在git/object文件夹中，该对象{tree，praent，提交的id}
# 通过 git branch 查看当前所处的分支 git checkout切换分支  git branch -D删除分支
# 通过git remote add 来添加远程仓库
> 通过git remote -v产看远程仓库和分支
> 通过建立【上游】分支，来实现本地仓库和当前仓库的联系 ，git branch --set-upstream-to=mine/main
> 由于本地仓库和远程仓库没有相同的base没办法直接merge 可以通过 git merge --allow-unrelated-histories来实现
# 